求讀開interior design/擅長photoshop既巴絲入

係咁既

係Autocad既圖insert左入photoshop
想問下點樣可以傢私keep白色但地下hatch地板色
已家layer係透明
求教

輕輕一推

你係咪想 plan render
係就用用magicward YouTube 好多教學

就咁用油漆桶工具填色？

唔熟的話就用magicward+放大鏡逐個pixel間啦

記住要禁shift呀